話說我最近發現咗香港社會嘅一個盲點…

時間越諗，我越發現香港真係玩L完。

話說好多年輕一代不斷批評上一代點用產業、職業、財富、地位嚟衡量人嘅價值，但自己轉個頭就用樣貌、身高、身材、衣著打扮嚟衡量人嘅價值。

當有人指出佢哋嘅問題嗰陣，佢哋就會用「呢個世界就係咁ga啦」、「全世界都會有呢啲問題」作為拒絕改善自己嘅藉口。

不斷重複上一代嘅錯，社會就永遠都無進步。

無捨即無得，大家自己諗清楚。